安提法打完參加支持Trumh既婦女，兒童及老人之後 ， 俾右翼組織 「驕傲男孩」反擊，打到佢地仆街

影片來源 ：facebook 朝陽神教

#主流媒體不會告訴你的事

振奮人心的畫面出現了。

周六川普支持者在華盛頓舉行集會後，到晚上安提法大舉出動，在街道上攻擊參與集會的婦女、兒童及老人。不久在遊行中保護隊伍免受安提法襲擊的右翼組織「驕傲男孩（Proud Boys）」再次出現，他們高呼：「今晚我們還沒有完成清潔城市的工作，走吧！」與數百名川普支持者一起，動員起來。「驕傲男孩」拿襲擊的安提法成員擦地板，以回應今晚在華盛頓特區對川普支持者的襲擊。

結果，安提法被打得屁滾尿流，四散逃命。驕傲男孩介入後，安提法和BLM暴民逃跑了，一切又回復和平。

安提法呢班暴徒都有今日

神獸獅鳥

D TERM轉返做中文好撚柒

Proud Boys

係

補返班仆街左癌襲擊片段

Antifa/BLM仆街左癌騷擾及攻擊和平示威者，包括兒童、女人、老人家！

驕傲男孩

美版獅鳥

支持獅鳥

-0-0

睇完段片我覺得好撚留手喎

給我打!往死裏打

事實證明輸民意撚係on9 助長對方氣焰

見到以為又係五毛穿煲

比佢走啦輸民意架

睇咗陣先get到咩係安提法. 個中譯真係

Proud Boys 個名好撚柒
成日以為佢係啲基男組織
一啲鷹派氣勢都冇

反法西道友多 , 真打交 30秒就莫氣啦

往死裏打

真係太輕手

Proud Boys 係咪 Backstreet Boys 個 friend?

神獸再現

叫佢地做反法運動就正中下懷
本身Antifa呢個名就係一個陷阱，意思係所有反對佢地既都係法西斯

安提法呢個名夠中性

左媒：種族主義者好暴力！

積克獅鳥

你個組織叫反對民主黨？

Antifa吸少啲大麻先la，有排都未夠班打Proud boys

ANTIFA=垃圾

安提法
驕傲男孩

立場不會告訴你的事

唔使打開睇都知係台譯

宜家人地支持一国兩制啦wo

納粹黨都Nationalsozialistische Deutsche Arbeiterpartei
又唔見你叫納粹黨做國家社會主義德意志工人黨

驕傲男孩呢個翻譯令我聯想起巧克男孩…
唔講以為係Gay片巨星

翻成「傲男」會不會好一點？

大公文匯當年都反共

Proud Boys班友上晒gear著晒避彈衣，嗰個都大隻

右派個班 軍人出身？ 好似猛好多

邊個黨支持大麻合法化？你就會明

美國手足做野

安提法

後街男孩

Load咗一陣

先知咩嚟

backstreet back alright!!

和勇不分

fucking commie

欺善怕惡抵打

proud boy

福建人出嚟

Fuck antifa, fuck commies

藍屍

CNN: trump支持者好暴力
Factcheck: this statement is true

BLM丫拿

oh my godit’s insane

安提法／驕傲男孩：呢推譯名好搞笑

后街男孩
辣妹合唱團

群眾鬥群眾

個眼鏡好似OMB

獅鳥才是正道

let him go -0-0

真係打就唔係用拳
用槍辣低班含撚狗左膠

去中國搵銀，alright

《2013年遼視春晚》： 歌曲《Every body》后街男孩
2,986 views

唔係講笑，條片有人話叫stop

Proud Boys就咁用英文仲好，中文用＂男孩＂完全譯唔出Boys的真正意思，其實應該解「死靚仔」先比較接近
Proud也不應直譯驕傲，而是「招積」或者「吋吋槓」的意思
Proud Boys如果一定要譯做中文，應該係「夠吋靚仔團」

條LINK有毒?

輸民意

黑人命可貴

華文世界 好難理解 英語世界既語境

正如抗爭者用「裝修」「制裁」都有特殊語境
（單憑字面無法理解）

個標題講乜春

呢個source係話antifa出嚟搞鳩人地個rally 打人所以proud boys出嚟反擊
然後google下proud boys washington
D新聞網係話proud boys參加rally 然後同antifa發生衝突
甚至連antifa都唔提 淨係話rally後來變violent

閪霉毫無職業道德

逆法份子
榮耀之子

我覺得幾型，成班佬叫自己boys

我就係要呢d
我地都係驕傲男孩

你條五毛狗除左上網凶狠仲識做o的咩

fb咋嘛

冇片我唔信
淨係見blm 攻擊d手無寸鐵ge侵粉

惡鬥惡

好似係譯 黑命貴

係福建幫諗住打手足然後比手足打到仆街

好似社團名

轉中文柒姐

慣咗一邊叫stop一邊打

推

想申請加入 驕傲男孩-香港分會

啲黑警好似冇諗過拉

左狗必須死

媽的貢丸

BLM段時間侵撐警察撐到咁落力
你估班警察幫邊一面

已經見到話係proudboys搞事先

調返轉講呢d基本招數

入面有個人講得好啱啊

當初香港人怕私了會俾西方人反對 點知宜家西方就證明佢地對私了係無意見或者直頭係支持

還記得上年有香港白痴左翼說，用「私了」二字會令西方反感，現在西方人就告訴你，「私了」是很常見的事。

即係勇武囉，操嘢就入得

啲野熟口熟面
遊行就搵人出黎打人

Proud boy 黑人leader 都俾人話係白人至上組織啦

美國都有藍屍狗
沒有林卓廷 沒有721

以為係backstreet boys啲friend

pro demo media all cctvb style censorship

有班傻鳩話pro trump = 撐警暴
美國警察會撲12歲𡃁妹?
美國警察會推大肚婆同老人家?

趕出首都圈

香港人 勇敢啲啦

所以操fit自己真係有用

清理垃圾

Proud boy!!!

清除垃圾,人人有責
USA USA

勇武

啲左膠之前仲屌啲手足得啖笑

川普加油

神獸出現了

以為安提法係新法例

港共：勁過智慧燈柱，整個「安心app」紀錄愚民行蹤

睇撚咗做傲驕男孩

根本班傻閪就唔想面對佢地做緊既野其實同藍絲無分別呢個事實

Fucking commie

其實西方人對私了都係好反感囉

係antifa班柒頭太過份先有人支持打柒佢地
香港一樣係因為班藍屍打人唔洗負責
仲同班黑狗鄉黑玩埋車箱恐襲
大家先”接受”咗私了,後期落手太重已經有反彈

神獸降臨美國

當魔獸出現時 就會有神獸降世

傲氣男兒

RTHK都係咁叫，不過安提法第一次聽

香港單單係推開左膠就已經好勁

暴力
運用武力

美國男團 驕傲男孩

黑骨棠個friend

Antifa/BLM仆街左癌騷擾及攻擊和平示威者，包括兒童、女人、老人家！

Dominion 總裁既首席執行官親口承認有部件產自支那

媒體人：民主黨明知郵寄選票舞弊多 卻故意推行

Stand Back and Stand By

轉完中文我直頭未聽過嘅組織名

真係好想佢哋喺香港開支部

現實版THE BOYS,專對付腐敗主流DEEPSTATE權貴.

勇武手足

藍絲: ANTIFA保衛家園

ANTIFA
TERRORIST

外國都有let him go
唔好打，放佢走，輸民意架

鶳

好似啲電影譯名

事不關己 咪可以上帝視角話失民心囉

況且係藍絲土共喐手在先 就算係反暴力嘅必須要明白先撩者賤

kick ass 一樣

點睇侵侵放過支那匯業銀行？

男兒當自豪

7到核爆

我都懷疑果位巴打係咪真係相關行業既人點解最後結論個名咁大陣味

叫光榮仔

antifa真係冇廉恥，自己先係正正最法西斯

CCTVB 化

係
所以啲左媒會話侵係獨裁者

榮光男兒

純粹就係以反法西斯嘅名義強加專權主義

睇嚟嗰啲主流媒體真係有抄足曬無線電視嗰套功課

成個美國嘅形勢都好香港化，antifa就好似香港嘅白衣人或福建佬，點暴力都有傳媒幫手掩飾，但你還拖就放大嚟報道，唔講前因後果邊個用暴力在先

全世界都有,甚至係中國日本都有

唔夠喉。

打佢老母臭閪

以武制暴

班友好可愛

唔好吹奏proud boys。人地真係極右neo nazi黎

做下research. 人地proud boys真係極右neo nazi黎，莫吹奏

CCTVB 播係話P BOY打人, 正仆街台來

班人本身無柒
只係有槍嘅毒撚咁解

共產黨以民鬥民既拿手好戲
下一步就屈係Trump搞出黎 批評佢接受結果就冇咁多事

連登仔膜拜proud boys
人地一見到佢地一句fucking chicks兜巴扯佢埋牆

Proud boys 個tag
真係唔敢search

比人真基男hijack 咗
一search 就出基圖

一邊左膠 一邊法西斯 喺美國內鬥
冇一邊值得支持 都冇嘢值得高興
你望佢盡快平息好
唔係嘅話中國或又成為最大贏家

講過咩 做過咩list哂係到俾你睇好唔好？

以勇制暴
唯一出路

個名好gay

死人喇！打死人喇！夠喇！輸民意㗎！

支持私了

垃圾antifa淨係識偷襲
正面打永遠比人返屌

如果係驕傲男孩vs黑命貴，真係係gay片

當年兒登數千人洗版話「輸民意」

你一出聲提出異議, 就會話你PR, 五毛, 鬼, BLOCK

台狗唔識英文係咁上下

我話你係希特拉都得

邊度法西斯
係唔係反Antifa就係法西斯

垃圾黑命貴死撚開

打斷班仆街手腳就arm

召喚神獸

let him go

連義士覆桌都有
今次真係美國版721
我侵好波

等睇驕傲男孩比左膠譴責暴力

熱血熱勝紅日光

nazi???
佢地吹奏Hitler定反jews

咁多黑人都極右

好過班BLM Antifa 襲擊婦儒小童先啦

你都好好笑,

一句話人「極右」, 就乜柒是非對錯唔駛討論

Lose people spangetties

好似係叫護法運動

左膠就係咁拖後腿

你睇你幾撚好笑
一句極右就乜柒都唔洗睇
Block左你算

"The Proud Boys is a far-right,[2][3] neo-fascist[4] and male-only[5] political organization[6] that promotes and engages in political violence in the United States and Canada.[7][8][9][10][11] While the group officially rejects racism, several members have been affiliated with white supremacy, and the Proud Boys has been described by US intelligence organisations as "a dangerous white supremacist group."

呢班on9
叫你小心D Proud Boys就屈人左膠
連登仔嘅世界係咪只有極左同極右?
一句小心勿吹奏就十幾條友屌柒我
自己做吓research好無

話我"乜柒是非對錯唔駛討論"
你班on9夠係一撐trump就"就乜柒是非對錯唔駛討論 " 屌你老母

比例子 比根據嘛
比啦 仲唔比？

荃灣將軍澳斬人點睇
灣仔的士佬車斷人腳點睇

講明打仗
打仗講重手？又黎嚴己寬人？
定婦人之仁呀
你死我亡

不過你呢啲人絕對唔係同路人
生死存亡仲係度諗人地會點睇你
仲係度想控制其他人點做野
事實係就算你手段幾殘忍 唔會有人理
因為你永遠唔會夠敵人兇殘
人地仲要變態過你百倍 仲未計武器同撐佢地既法律

大佬你過唔到自己個關
你廢你就死開啦
唔好累到人

你老母搵wiki做source人地一早denounce white supremacist，個leader仲要唔係白人，做多啲功課好冇

某啲人心中打擊極左嘅組織一定係極右組織，污名化左先顯得自己睇通世界